【永信雲格】比堤：最好領隊never die

【永信雲格】比堤：最好領隊never die

不管今季反雲格聲音史無前例咁震撼，佢最終都得到阿仙奴永續，邁向自己喺兵工廠嘅第22季。雲格不死，佢嘅愛徒、昔日兵工廠名將比堤亦大嗌萬歲，日前盛讚師父冇得頂。

表明自己係「迷雲黨」嘅比堤說：「我好開心，我係雲格fans。我知道佢呢兩年受到唔少批評，尤其今年最多，但我知道佢有幾咁成功，對英格蘭球壇有幾大貢獻。」佢繼續講：「我明白球迷同某部分球員呢段時間有不滿，但我認為下季會唔同，成績會提升。」
佢最後補充：「我相信雲格，作為一間頂級球會或者你係一位頂級球員，有時都會經歷興衰，但最頂級嘅領隊係唔會死嘅，大家等睇好戲。」比堤似乎做咗雲格代言人，好似幫佢唱緊：「I'll never cry, I'll never die, You'll see......」

爺爺